史端寧一早同修夫基講:「射12碼唔好搵軒達臣」

從來只有英撚自己先會睇好的英格蘭隊，這一次終於戰勝了點球！佐敦軒達臣在12碼大戰中射失12碼，差點讓三獅軍團含撚出局。而據執柒左九世的《爽報》透露，史端寧當時並不讚同讓前球會隊友軒達臣主射12碼。

12碼大戰中，佐敦軒達臣第3個出場，但是他的12碼卻被哥倫比亞門將奧斯賓拿撲出。而在確定12碼大戰主射順序之時，西班牙電視台Diuleepokalo捕捉到了這樣的一幕，史端寧並不讚同讓軒達臣主射。作為前球會和國家隊的雙料隊友，史端寧十分瞭解軒達臣，他認為軒達臣並不是合適的射12碼人選。

史端寧試圖改變主教練修夫基的想法，在他的勸說下，修夫基也再次詢問了軒達臣的意見，而在經過簡單的交談之後，修夫基表示：「軒達臣同我講叫你隻25狗收爹。」

在勸說修夫基無望之後，史端寧和隊長簡尼談起了此事，隨後簡尼也詢問了軒達臣本人的意見：「條25狗話你廢呀唔識射呀！你真係想去射呀？」他把這個問題問了兩遍，在得到軒達臣再次肯定地屌柒史端寧收爹之後，史端寧沒有再繼續堅持。

而最終軒達臣射失12碼，這時史端寧看向修夫基，最後說出了這樣一句話：「我告訴過你的。」在比賽結束後，史端寧也再次和修夫基談論起了12碼大戰，並一起拿著鐵棍走回了更衣室。

軒達臣同我講叫你隻25狗收爹

等睇下集

往死裡打

等下集打狗

軒式霸氣

其實唔係射得好差je
俾人捉正路冇法

結果不會改變

晉左級仲比人追撚住黎咬
真係得英撚狗先做得出

沙皮篇文章改編

下篇應該係發生打鬥

期待下集

claim: 英格蘭更衣室發生打鬥

毆鬥未

VS Costa.gif

西班牙改文

瘋了,瘋了~

sterling我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

就快變潮文

端你老母臭閪

軒達臣挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打他那人正是25狗史端寧，不等軒達臣起身，史端寧又是一頓亂棍爆打，軒達臣在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的簡尼可不會放過這樣的機會不斷說道：『史端寧，打狗，用力打，往死裡給我打，打利狗怎能少了我。』」